之前比鏗哥狙撃既羅盛昌近況如何

你唔知知頭先有條友喺ifc跳咗落嚟？

知唔知

係咪昌仔

收到風比人杯到quit撚左

佢已經became another person

fteerider之父

Freerider近況幸福嗎
每日忙碌嗎

仍然是那麼柒碌嗎？

可有新谷微

有無手足知道牙昌近況

仍然量地

又推post

無啲咁嘅事
答個問題啫